一天的酷熱讓我昏昏欲睡，所以我打開窗戶，打開音樂，打算在下一次撤軍時停下來小睡一會兒，然後再繼續。2020年10月28日，我開車在網上撞了一個騎自行車的人
它們還能讓人昏昏欲睡，減輕疼痛，讓人感覺良好。科學家說：麻醉藥品|貝薩尼布魯克郡| 2020年10月26日|學生科學新聞
快速增長使睏倦的農村城鎮資源緊張，當地人稱之為“男人營地”的房車營地已經為石油工人及其家人建立起來。為那些（可能）比人類壽命更長的廢物尋找家園|凱蒂·麥克萊恩| 2020年10月21日|麻省理工技術評論
這些頂尖的運動員有一些訣竅，即使是最睏倦的人也能爬起來參加一次你不會後悔的郊遊。黎明巡邏權威指南|外部編輯| 2020年10月16日|外部在線
即使雷德菲爾德被允許公開講話，他那雙昏昏欲睡的眼睛和柔和的嗡嗡聲也麻醉了聽眾。《疾病控制與預防中心的墮落》由詹姆斯·班德勒、帕特里夏·卡拉漢、塞巴斯蒂安·羅特拉和克爾斯滕·伯格於2020年10月15日出版
這部電影年復一年地吸引了許多遊客來到這個沉睡的河鎮。乘坐泰國二戰死亡鐵路|莉莎·福爾曼| 2014年12月21日|每日野獸
比爾基亞尼，佐治亞州——時間似乎在這個位於潘基西峽谷青山高處的沉睡的格魯吉亞村莊停止了。ISIS也是普京的問題，而車臣正是原因之一|Anna Nemtsova | 2014年9月29日|每日野獸
去年，福克斯電視臺向全世界贈送了《睡谷傳奇》，講述了我們從未意識到需要的故事。裸體本·富蘭克林為《沉睡谷》的風趣迴歸作了洗禮。|艾米·齊默爾曼| 2014年9月23日|每日野獸報
但這是它過去的影子：昏昏欲睡，無利可圖，對其複雜的過去並不特別自信。《煎餅和皮卡尼尼：美國曾經鍾愛的“種族主義”連鎖餐廳“Sambo”的傳奇》|安德魯·羅馬諾| 2014年6月30日|每日野獸》
事實證明，我晚上有幾十次睡眠中斷，這可能導致我早上感到睏倦。《我是如何最終擺脫失眠的》| Gregory Ferenstein | 2014年6月26日| DAILY BEAST
桑德斯豪森是一個夢幻般、沉睡的地方，那裡幾乎沒有生命，你幾乎意識不到那裡有任何人。德國音樂研究|艾米·費伊
他想吃多少就吃多少，然後，因為他總是在吃完後感到睏倦，他想躺下來小睡一會兒。滑稽豬眯眼|理查德·巴納姆
當她看著他的眼睛時，她的眼睛明亮而強烈，沒有昏昏欲睡的影子。《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》
因此，儘管他因一天的興奮而感到疲倦和睏倦，但他開始講述他在一個年輕人來到馬尼拉時的經歷。Alila，我們的菲律賓小表妹瑪麗·哈澤爾頓·韋德
一句話也沒說，因為司機已經昏昏欲睡了，賽克斯沒有心情和他交談。《霧都孤兒》，第二卷（共3卷）|查爾斯·狄更斯